公司星期五有同事last day

有無人同我一樣自細好怕同人分離

由小學畢業開始 然後中學大學畢業 到今次同事last day

分離呢種感覺 硬係唔知點形容好

明明一個人平時會同你日日見日日吹水日日食飯 大家關係好密切 但聽日呢個人頓時就好似係你生命中消失咗咁

我唔知點用文字先可以解釋到

呢種又未到愛 但又足以令你唔開心同好失落嘅感覺 我好怕面對呢類友情失去

PS:Stella 希望你事業發展順利 生活愉快

記得久晤久要搵下我地食個飯玩下呀

初一十五去拜下佢 佢就會好開心架啦 時間沖淡一切

把口收吓 幫自己積吓陰得

好好地感情台舒服吓情緒感覺

咁賤格好好笑有必要咩

借問聲呀stella有上連登？

燃點香煙飲啖酒
所有不快都溜走

幫我問下Stella幾時死
Thanks

弱智

分離從來不易 這個你我早已知

ps. stella正賤人